好想睇先達狗失落個樣

希望炒唔起 （笑）

屌你老母我按撚咗層樓炒啊